Telegram創辦人證實作日（6月12日）針對Telegram的DDoS攻擊主要來自支那

支那狗

不意外